嘩，呢條女淫娃做咩事？

有留意開佢既都知
以前成日周圍搵唔同男人扑野
已經發覺得濫交到仆街

原來而家話仲有埋病
邊個搵着呢啲人做女朋友真係前世唔修
都唔知幾多手西

男人嚟

raw_cyw

咪就係

hi cyw

直線自爆

有冇男淫娃

No man buy 都買

樓主快啲換相

唔好推

搵唔到嘅 做咩提樓豬

大家唔好推喇

笑撚到仆街

raw定ray呀
唔好傷害無辜既人好wo

淫娃有分男女

無差別起底做乜鳩

放過佢 (樓主) 唔好再推喇

照推斷係樓主極速改名
raw改左做ray

backuped

咁都有笑料
大家唔好再推啦

唔好呀 唔好推啦

個777777廣告
好應境

樓主好快手

係改都唔會改一個字母咁on9啦下話
搞到無辜既人你就pk

Ptgf獵人

返去溫書啦屌

放過人地啦 真係唔好再推啦

我覺得係囉
都唔同名 懶醒但又要起錯

no man sky

下次唔好咁蠢啦

唔好再推啦

變咗起樓豬底

No man sky 好玩？

曲線自爆

唔好推啦
樓主好慘架

等睇成班跟車太貼

樓主話好撚彩啫起錯人

正皮係俾樓主既

起錯底，成班傻仔仲推

有冇人都係鍾意親既女仔都係追唔到?

By raw_cyw

唔好再推

成班盲撚

起錯底啊
但我笑到gap gap聲

嘩，呢條樓主自爆做咩事

笑死

連登好多盲撚

哇，呢條樓主做咩事？

樓主好撚矮
btw起人低起得多，終於到返自己

正評

前面有冇炒車

見到隻 no man buy.....
我都唔好意思再笑樓主啦
大家收手啦

你地唔好咁樣啦
樓主追唔到鍾意既女仔已經好慘啦

樓主有冇150

起錯底喎

Post嘅唯一一隻game係no one buy又真係

大家起錯啦
我個名鳩改
估唔到咁都有人個名咁相似

我地討論返個po女好嗎？

想要咪出聲囉.jpg

raw 同 ray 唔同名呀連登仔

唔怪得高登仔成鳩日笑依邊成班小學雞

女黎，開live聽過
女人聲

哇屌咁既樣點做PTGF獵人呀張角!

連登好多小deedee

呢條友係ptgf獵人？ 似裸聊受害人多d

樓主中學畢業未

算啦

對唔住 咁多位大佬畀次機會 唔好再推

等睇炒車

明顯起錯 做乜鳩啫

毒到

ray同raw都唔撚識分 成班盲撚

唉
呢邊d中小學雞新會然真係多到離哂譜

真心定假膠

錯哂名都有人推

名都睇撚錯

唔同名喎

樓主好毒

成班炒曬車,起錯名啦

傻豬黎嘅

笑撚到我仆街

起撚錯人啊 唔撚同名啊柒頭

由依個post可以見到連登有好多on 9仔

pish

真係唔係我，係個名似咋d
做咩騎劫我個po

樓主好撚毒牙

上面果班真係好撚柒

去重讀26個字母啦
唔係ray呀
起錯底果個弱智
跟隊笑果d係盲撚

好仆街

樓主咁都冇事

raw啊 成班on9仔

呢個post好大陣柒味

大家不如停手
唔好再推落去

都話起底條友懶醒起錯底啦
On99 搞到其他無辜既人無啦啦比你起底
你個心過唔過意得去呀

樓主個樣似雞蟲

好好笑

你jm9自爆
少年位不是這樣上

重點變左樓主

成班盲毛做乜鳩

車毁人亡

樓豬讀緊小學？

樓主同懶醒起底條友一人一半分左佢

一個po 2個笑點

屌

睇世界繼續混亂

ray raw 不分

創意台自爆有無咩特別意思 ？

y 同 w 都唔識分
on9

(Yuk wai choi獵人）

呢個世界邊有咁多戇鳩仔，貼人出嚟條友擺明想借刀
小學生鬥到上呢到

連登多文盲

Ray 很慘

自爆

真係唔係借刀
係個名改到差唔多
我講明唔係我都冇人信

直線自爆 死傻仔

好慘囉條友無啦啦比人貼上嚟

自爆

唔好再撞啦各位

笑撚左

難怪咁多正評

以排好多集體炒車

起錯底做乜鳩野接龍 跟車太貼啦

成個post 柒到仆街
痴撚線y w 都未睇清楚 個個369 又sosad

九十車連環相撞

班友撞撚曬車

咁都有得笑

點解樓主原先個ig search唔到嘅

block哂班文盲

你地咁起底發我仲唔del咩

阿寶.jpg

raw
ray

起錯底條撚樣十成係啲柒頭mk
用埋啲5p 囝字 emoji

樓主唔係raw咩 你啲圖係ray_cyw啵

依家連登好多人都唔係做實事，一日到黑就係搞埋啲無謂野，搞到烏煙瘴氣，對外對內都開始比人笑

貼返條淫娃啦

笑撚死

好白痴
樓主改個類似既名 文盲又會睇錯
驚俾人睇就較private唔係raw轉ray啦
條友好慘

好慘

起錯底仲接龍，連登依家真係好低質

好慘 大家唔好推

原來起錯 底

Sorry

條友好慘！

1個post有2個笑點

呢加d連登仔自爆同起底都唔識分
Btw 是咪借力

😂😂😂😂😂😂

擺明借刀啦

我指你樓下貼人ig條友借刀

成班on9仔

文盲起底 誤己誤人

唉好柒呀連登仔，講左幾頁起錯仲係到貼呀ray出黎

ptgf獵人

比人起錯條友都幾撚無辜

笑撚死
難分真與假 究竟係起錯底定樓主轉左名

你覺得果條小朋友咁既樣會有樓主果個思路識講乜野ptgf?呢個世界邊有咁多ben仔呀
就算係ben仔都有幕後玩家啦
收手啦

又連環相撞

前面啲人柒夠未

娛人愚己

又自爆

放過留主啦

屌 原來係要放過個第三者

大家討論返條女啦好嗎?

樓上引相個班係咪on9 , ray 同raw都未識分，
起錯底呀，十幾架車串燒

喂,警察叔叔呀?
呢到有嚴重交通意外
地址係...

又一單連環車禍

智障

笑到仆街

唔係話幫樓主 有人真係起錯底 ray同raw都打錯

連登公路極度擠塞！

呢個post啲人到底做緊乜鳩

唉 成班on9

好慘...

難分真與假

盲亨 + 集體炒車

樓上
難分y與w

呢幾日好多炒車post

成班盲撚驗眼好冇，起錯喇人哋多得你哋唔少

屌 小朋友就返去打飛機啦 毛都味生齊

炒完車都仲有人keep住炒

見到成班人起錯底都唔知，仲喺度笑人自爆，真係哭笑不得

陰公，人地中學雞冇啦啦比人擺上枱

好7

點解冇人討論條女?

好撚柒

唉 死得好慘

父權沙豬果然係蠢d

屌你老母死盲撚

條女分明係男扮啦，經過咁多連舊仔釣狗公 ，仲會上當？
字裡行間都睇得出係男人既文筆，唔係係咁話自己淫閪就會有人信係女
而且d相較做黑白色，分明唔想比人google image

圖呢 我講條女

嘩嘩嘩！

琴晚聽live女人聲喎
唔通搵個女人黎開live呀?

夜觀正皮知天下大事

又多單野笑

巴打好靚仔

好撚多笑點

所以話 放Fb/ig 圖 真係要打醒萬二分精神

RAY 仔死得好無辜

成班炒撚哂車

好多文盲

雖然起錯，但都要講句 媽啊，好毒啊

樓主自爆 哈 笑死

以為個POST咁多正皮有野睇

原來係傻鳩樓豬自爆

你要重睇個post

唔好推啦 放過樓主

你地柒夠未

都話明撞撚哂車，起撚錯人都仲有人覺得樓主自爆

又一個

柒夠未 底都起錯

diu

炒車

77777

唔知咩事 咁熱鬧入嚟食花生留個靚名

屌你老味 由頭笑到落尾

起錯底

偉財 唔好制呀 會中招架

屌第一日上連登咩

嘩！呢個post做乜事。。。。。

屌你老母成班盲撚

做乜撚野⋯

屌
咩料 成班盲毛鳩推

欣榮花園2樓

樓主幾多歲？
仲唔返去溫書？
你仲未夠大上連登

係囉係囉

轟牙

屌你老味 推咁多版以為多圖
點知係自爆

懷疑起錯底條友識cyc真人，突登借佢刀

成班盲撚 有腦都知 唔會改一粒字喇

成班On9笑撚錯哂

最撚慘係個細佬比條盲撚小學雞起錯 成班智障係到笑

Hi cyw

仲諗住入黎笑人自爆

笑撚左 點解去到咁最都見到d回覆係笑樓主

條友好撚慘咩都冇做過比人擺上連登

奶子淫閪大屁股照片呢？
又要人討論條女又唔比圖

樓主

唔好推啊

777777ray

唉，連登愈黎愈低質

盲既就咪學人上網喇

屌 係地鐵睇到呢個post 笑到gapgap聲

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

想點

連登大車禍

個po已經失控
樓豬我已經失控唔到
正式宣佈棄po
請各位立刻登上救生艇

柒完未呀屌

又一個柒頭

成班之前冇得用高登淨係cd-rom咁睇到人起底
以為自己今次終於有我份覺得好威威即刻沖出黎柒先

Btw比條盲閪起錯個人真係唔好彩

炒車post遲早變日經

低汁會然

李克用呀李克勤

會唔會係借刀

佢IG好多圖

poor ray

痴撚線，咁撚多盲閪

點解可以咁柒

比人起錯嗰個真係好慘
見佢Ig fb仲public緊，係咪太細個冇上lihkg啊

呢d咪乖仔囉

起人底嗰個正柒頭 好撚威？唔好意思，你起錯人地

Ray慘慘豬
但買no man sky依下又真係幫唔落

撞完未？

咁都有自爆

小季雞上連登

毒撚到仆街

第一次見咁大單車禍

冇人理樓豬 笑撚死

技術上樓主係有自爆過raw不過果個on9仔起錯ray底囉

屌，仲撞緊

開眼啦！成堆盲閪！

樓主00後？

屌 連登仔真係好低質
我入黎想睇女淫娃唔係10幾頁都睇你地炒車

呢個post威力大過晒話佔中癱瘓中環交通

成班戇鳩撞爛曬車都唔知

笑撚死，成班人爭住柒

話人柒果d自己自己去search下先再講野ok?

到大個睇返情何以堪

去到第15頁先停止車禍

咪咁老定，

今日星期日，好撚多假日司機

屌撞車撞到宜家，我要睇女呀屌你老母

Raw ray

炒晒車

此post已完

Raw 定ray呀屌

好撚柒 標題同啲comments 完全唔同

我想問樓豬平時有睇開「男淫娃」

撞到啪啪聲